請問有冇petition可以簽要求民主國家航空人員工會罷飛大六, 支持d比極權打壓既國泰同事?

可以做d乜野支持國泰員工 ?

小弟諗左啲set deadline嘅新思路
唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?